你有冇諗過，當你冇信仰，你死左會去邊度？

信耶穌就上天堂
信佛就去西方淨土
咁如果你冇信仰呢，你又會唔會害怕呢？

臨死先信啦
急乜

點解要諗 唔好哂時間諗呢d啦

無神論者

點解要信信就去到？

我反而覺得死咗之後仲有意識係幾可怕
例如你上咗天堂咁 但你永遠都唔會再死多次
永永遠遠存在係天堂

同出世前一樣

你有冇諗過，當你有信仰，你死左都未必上到天堂

你有冇諗過，當你有信仰，即刻仆街死，就可以上天堂，唔洗喺度獻世？

就係足住你呢點...
交10%比教會啦反正你死左都係咩都冇

邊個話無信？

全香港都信
財富女神沃金

差別: 大學畢業就打40年工 上左去 死左都要打工 永遠
你估真係比個地方你退休咩

在生時你提供信仰 佢幫你消災（某程度降低）
死左 咪還囉 至於比例幾多 唔到你定

人死如燈滅

同每晚瞓咗覺一樣，無乜特別。

瞓覺，同死亡，其實都係失去咗意識。

個人睇法。

留喺死嗰度附近徘徊唔上唔落
冇買路錢去唔到其他區
俾啲老屎忽靈體揼
年年七月等人燒街衣

你出世前既感覺係點，就同死既感覺一樣

根據佛教/印度人信仰理論，你信唔信都唔影響你死後會點，淨土唔係因為你信就去到

同樣，有無信仰，死後都係塵歸塵...

其實我鍾意咁，死左之後就係大宇宙既永恆觀察者，直到對世界一D感覺都無，完全冷漠，就好似你係呢個世界唯一長生不死一樣，初時既你會努力要想佔有一切，都後來你做咩都無味，只係一個沈默觀察者，到最後連花生都食之無味，一動不動咁發呆。

轉生到異世界

我都死咗啦 仲會去邊

信一樣嘢唔代表嗰樣嘢存在
你信咩同死後係點有咩直接關係？

不過耶教就一定係假
最期待d耶撚奶一世耶自我感覺良好等上天堂
死咗發現原來係個騙局個崩潰樣

舉個例你行山，去到分叉路， 見到個路牌指住一邊係市區， 一邊冇寫野， 咁你信個路牌咪有機會去左市區， 唔信個牌咪繼續行另一條路

就算有信仰
你覺得自己死咗之後又會去邊
有無諗過lo唔logic

通常係啲生存無依賴嘅垃圾先會信

信耶穌唔係上天堂,係以為自己上天堂咋,唔好搞錯
死左就係死左

我認為上天堂就係唔洗出世
落地獄就係出世係依個世界